<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Pintu Kaca Tempered #1</title>
	<atom:link href="/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Jual &#38; Pasang Pintu Kaca Tempered Termurah</description>
	<lastBuildDate>Sun, 25 Dec 2022 10:57:36 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Dumai &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/jual-pintu-kaca-dumai.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 25 Dec 2022 10:57:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu Kaca]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jual-pintu-kaca-dumai.html</guid>

					<description><![CDATA[Pintu menjadi elemen yang penting pada sebuah bangunan, karena berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi karakter suatu bagunan ataupun ruangan. Sebagai jalan masuk antar ruangan, pintu bisa memberikan kesan pada orang yang melaluinya, dan desain atau variasi yang diterapkan bahkan bisa memberi pengaruh tampilannya pada suatu ruangan. Karenanya dari itu, sebelum memilih pintu, ada bagusnya &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jual-pintu-kaca-dumai.html"> <span class="screen-reader-text">Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Dumai &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pintu menjadi elemen yang penting pada sebuah bangunan, karena berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi <a href="https://hukum.uma.ac.id/2021/12/03/apa-itu-pengertian-karakter/">karakter</a> suatu bagunan ataupun ruangan. Sebagai jalan masuk antar ruangan, pintu bisa memberikan kesan pada orang yang melaluinya, dan desain atau variasi yang diterapkan bahkan bisa memberi pengaruh tampilannya pada suatu ruangan. Karenanya dari itu, sebelum memilih pintu, ada bagusnya Anda mengenal macam-jenis pintu yang biasa diterapkan.</p>
<h3>Tipe Pintu Kaca Dumai</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-310" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPM7ztyBYJ_7S79SEhi7MTt7x7T-hEQcpSAYvDPkH3ThkTNe-Nb1LxasHaeoVzQq4_dRqNGaEi_VLpciJQh7gCDXwtzLi6JiJsik4gwFdU4WSuUH3EMDbJTBDCJ2OHuoSLhdx8vlFEoXqD8W_ghT8Xv_gsLJ_LR5umeSIthJkafnbLrLwYgHdqxuQn3Q/s450/pintu-kaca-4.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-tangerang-selatan.html">Pasang Pintu Kaca Tempered Aman</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frameless Dumai</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTAzULZhOiHMBvvrzHmn2drTGsoFAP9OrFsijeY0K2w_OHuS0JzGHWKRuHDLnQNKUEKeiQLVK9yYsSk1sRUy4_4c81pHb-TDjAr-nKsoDsiTrPigRL6OqfWP240y8VsJjZ10qDCvw3GsOnH2DWPFassRarD8RxCgKKVzP08quwmkV5FVl6IHoH3CGS8Q/s450/pintu-kaca-3.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<h5>Swing Frameless Dumai</h5>
<p>Pintu kaca frameless ialah daun pintu yang terbuat dari kaca. Minimal tebalnya adalah 12mm untuk pintu bukaan swing dengan engsel tanam dibawah. Pintu ini awam dipakai untuk pintu kantor dan pintu kaca gedung. Meskipun untuk tebal 10mm dengan bukaan swing engsel berada di samping umumnya diterapkan pada pintu kaca shower dan pintu kamar mandi)</p>
<h5>Sliding Frameless Dumai</h5>
<p>Pada pintu kaca geser (sliding) frameless bisa menggunakan ukuran ketebalan 10 mm ataupun 12 mm. Ragam kaca sliding frameless ini direkomendasikan untuk menerapkan kaca tempered agar keamanannya terjaga saat terkena benturan yang keras, pecahannya tak akan melukai orang yang berada di sekelilingnya.</p>
<h4>Pintu Kaca Pigura Almunium Dumai</h4>
<p>Pintu kaca pigura atau bingkai aluminium yaitu pintu yang sekelilingnya terbuat dari rangka almunium dengan tengahnya menggunakan material kaca. Pada lazimnya ketebalan kaca pada pintu jenis ini dapat menggunakan minimal 5 mm dan maksimal 8 mm. Kelebihan pada pintu ini yakni ringan dan juga murah. Materialnya anti rayap dan juga bendung terhadap keadaan iklim di Indonesia.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-bau-bau.html">Harga Pintu Kaca Tempered Termurah</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frame Kayu Dumai</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEharmH1hb21O9ZDy99cxf7QwSzlTZb7mC9zMIejKlSFry7Amj3USjKSbLCiCWqR1TbFGFuW1FTckS22ukU1jWq53HFsbHok86U111_KVeLcsKYLVHVO_fyv6rpxFxVUJWJ47Jm8jSe7M5f0VZFM8RmFM8NOJLIIo-0yhff5V4sP5W_JmOx31f7ca_J_RQ/s450/pintu-kaca-5.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca dengan pigura atau pigura kayu, pintu kaca jenis ini lazimnya diterapkan pada ruang yang memiliki konektivitas antar ruangan pada waktu yang berbarengan, misalnya konektivitas antara ruang keluarga dengan ruang makan, atau ruang tetamu dengan taman. Kaca yang acap kali diterapkan yaitu kaca clear atau jernih karena akan membuat ruangan menonjol lebih luas.</p>
<h4>Pintu Kaca Lipat / Folding Doors Dumai</h4>
<p>Pintu seperti ini umumnya dipakai pada komponen rumah yang memiliki bukaan yang sungguh-sungguh lebar, sebab memerlukan space untuk melipat pintu. Pintu lipat ini awam dipakai antara ruangan dengan taman atau ruangan yang tampilannya langsung mengarah keluar <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rumah">rumah</a>. Bila rumah Anda menerapkan konsep minimalis atau Skandinavia, pintu ini sangat layak diaplikasikan.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Geser Otomatis / Automatic Sliding Doors Dumai</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca otomatis yaitu pintu kaca yang beroperasi secara otomatis mendeteksi keberadaan obyek / manusia yang berharap menjelang area gedung ataupun hendak keluar. Ini karena pintu dikombinasikan dengan sensor infra merah yang dapat dengan ideal mendeteksi. Pintu kaca variasi ini pada umumnya banyak diaplikasikan di daerah-daerah lazim seperti rumah sakit, mall, hotel atau perkantoran.</p>
<p>Apabila Anda sedang mencari kaca untuk keperluan Interior ataupun eksterior rumah maupun bangunan, KacaTempered.co.id mempunyai solusinya. Anda bisa bertanya maupun segera mengorder kaca layak dengan keperluan Anda. Untuk berita lebih lanjut bisa menghubungi KacaTempered.co.id.</p>
<p><strong>Jangkauan Pengerjaan Pintu Kaca:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-pekalongan.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-denpasar.html</a></em></p>
<h3>Jasa Pembuatan &amp; Pemasangan Pintu Kaca Dumai</h3>
<p>Kaca Tempered adalah kaca yang diperkeras dengan cara memanaskan kaca float umum hingga menempuh suhu sekitar 700 derajat celcius dan kemudian didinginkan mendadak dengan menyemprotkan udara secara merata pada kedua permukaan kaca. Dari pelaksanaan ini karenanya terjadi perubahan jasmaniah kaca merupakan terjadi perubahan gaya tekan dan gaya tarik pada kaca, tapi secara visual tak terjadi perubahan.</p>
<p>Berikut beberapa karakteristik kaca tempered, yaitu :</p>
<h5>Berkekuatan tinggi (High Strength)</h5>
<p>Kaca tempered mempunyai tenaga bendung lendutan dan benturan keras 3-5 kali lebih kuat dari kaca float dengan ketebalan yang sama.</p>
<h5>Ketahanan kepada perubahan temperatur</h5>
<p>Kaca tempered mempunyai daya bendung kepada perubahan temperatur kira-kaprah 3-5 lebih tahan dari kaca float umum.</p>
<h5>Pecahan kaca dalam wujud partikel dan tumpul sehingga aman (Save Broken Fragments)</h5>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTAzULZhOiHMBvvrzHmn2drTGsoFAP9OrFsijeY0K2w_OHuS0JzGHWKRuHDLnQNKUEKeiQLVK9yYsSk1sRUy4_4c81pHb-TDjAr-nKsoDsiTrPigRL6OqfWP240y8VsJjZ10qDCvw3GsOnH2DWPFassRarD8RxCgKKVzP08quwmkV5FVl6IHoH3CGS8Q/s450/pintu-kaca-3.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Dikala kaca tempered pecah, bagian ujung / tepinya akan tumpul sehingga mencegah <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Cedera">cedera</a> serius. Tidak seperti kaca lazim yang pecahan ujungnya tajam.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h5>Tidak bisa diproses lebih lanjut (No Further Process)</h5>
<p>Kaca tempered seimbang dalam ketegangan dan tekanan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rasio_kompresi">kompresi</a>. Hal ini membuatnya tak bisa dipotong sesudah cara kerja tempered. Seluruh dimensi dan spesifikasi seharusnya ditetapkan secara tepat sebelum progres tempering.</p>
<h3>Karakteristik Kaca Tempered Dumai</h3>
<p>Untuk karakteristik kaca tempered merupakan sebagai berikut:</p>
<ul>
<li>Aman</li>
<li>Mengontrol Perlindungan</li>
<li>Kontrol kedap suara</li>
<li>Pengaman dari cahaya ultra violet</li>
<li>Warna Bervariasi</li>
</ul>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/d7Qk27_oR1E" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Bandung &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/jual-pintu-kaca-bandung.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 25 Dec 2022 09:36:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu Kaca]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jual-pintu-kaca-bandung.html</guid>

					<description><![CDATA[Pintu menjadi elemen yang penting pada sebuah bangunan, sebab berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi karakter suatu bagunan maupun ruangan. Sebagai jalan masuk antar ruangan, pintu dapat memberikan kesan pada orang yang melewatinya, dan desain atau ragam yang diaplikasikan malahan dapat mempengaruhi tampilannya pada suatu ruangan. Maka dari itu, sebelum memilih pintu, ada bagusnya Anda &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jual-pintu-kaca-bandung.html"> <span class="screen-reader-text">Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Bandung &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pintu menjadi elemen yang penting pada sebuah bangunan, sebab berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi <a href="https://hukum.uma.ac.id/2021/12/03/apa-itu-pengertian-karakter/">karakter</a> suatu bagunan maupun ruangan. Sebagai jalan masuk antar ruangan, pintu dapat memberikan kesan pada orang yang melewatinya, dan desain atau ragam yang diaplikasikan malahan dapat mempengaruhi tampilannya pada suatu ruangan. Maka dari itu, sebelum memilih pintu, ada bagusnya Anda mengenal macam-macam pintu yang lazim digunakan.</p>
<h3>Jenis Pintu Kaca Bandung</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-310" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEharmH1hb21O9ZDy99cxf7QwSzlTZb7mC9zMIejKlSFry7Amj3USjKSbLCiCWqR1TbFGFuW1FTckS22ukU1jWq53HFsbHok86U111_KVeLcsKYLVHVO_fyv6rpxFxVUJWJ47Jm8jSe7M5f0VZFM8RmFM8NOJLIIo-0yhff5V4sP5W_JmOx31f7ca_J_RQ/s450/pintu-kaca-5.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-jakarta-utara.html">Pasang Pintu Kaca Tempered Aman</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frameless Bandung</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhuHNZtiWdlHxbcxt0BsWS1v2V6cNAz_K4QBtPj9TR8EkHesMN1is2P7Qnmv7_nFtd3ukZ36Mpu3O0yOoP6yrB8DNRt8YS8nGpEcZE96u3mkrAIB_Y7oWhy1XLt9slF94g4zeMmhGGb7qZ7UU6oV9nmQ54UdHbMENP0yHN2hb0YwQ-PVzu2WGUYvjJfxA/s450/pintu-kaca-2.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<h5>Swing Frameless Bandung</h5>
<p>Pintu kaca frameless yakni daun pintu yang terbuat dari kaca. Minimal tebalnya yaitu 12mm untuk pintu bukaan swing dengan engsel tanam dibawah. Pintu ini awam diaplikasikan untuk pintu kantor dan pintu kaca gedung. Padahal untuk tebal 10mm dengan bukaan swing engsel berada di samping umumnya digunakan pada pintu kaca shower dan pintu WC)</p>
<h5>Sliding Frameless Bandung</h5>
<p>Pada pintu kaca geser (sliding) frameless bisa memakai ukuran ketebalan 10 mm maupun 12 mm. Variasi kaca sliding frameless ini direkomendasikan untuk memakai kaca tempered supaya keamanannya terjaga ketika terkena benturan yang keras, pecahannya tak akan melukai orang yang berada di sekelilingnya.</p>
<h4>Pintu Kaca Frame Aluminium Bandung</h4>
<p>Pintu kaca pigura atau pigura alumunium adalah pintu yang sekelilingnya terbuat dari rangka almunium dengan tengahnya menggunakan material kaca. Pada umumnya ketebalan kaca pada pintu ragam ini bisa menggunakan minimal 5 mm dan maksimal 8 mm. Kelebihan pada pintu ini adalah ringan dan juga murah. Materialnya anti rayap dan juga tahan kepada kondisi iklim di Indonesia.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-jakarta-timur.html">Harga Pintu Kaca Tempered Termurah</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frame Kayu Bandung</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTAzULZhOiHMBvvrzHmn2drTGsoFAP9OrFsijeY0K2w_OHuS0JzGHWKRuHDLnQNKUEKeiQLVK9yYsSk1sRUy4_4c81pHb-TDjAr-nKsoDsiTrPigRL6OqfWP240y8VsJjZ10qDCvw3GsOnH2DWPFassRarD8RxCgKKVzP08quwmkV5FVl6IHoH3CGS8Q/s450/pintu-kaca-3.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca dengan bingkai atau bingkai kayu, pintu kaca macam ini lazimnya diterapkan pada ruang yang memiliki konektivitas antar ruangan pada waktu yang bersamaan, semisal konektivitas antara ruang keluarga dengan ruang makan, atau ruang tamu dengan taman. Kaca yang kerap diaplikasikan ialah kaca clear atau jernih karena akan membuat ruangan nampak lebih luas.</p>
<h4>Pintu Kaca Lipat / Folding Doors Bandung</h4>
<p>Pintu seperti ini lazimnya digunakan pada komponen rumah yang mempunyai bukaan yang sangat lebar, karena membutuhkan space untuk melipat pintu. Pintu lipat ini lazim diaplikasikan antara ruangan dengan taman atau ruangan yang tampilannya seketika mengarah keluar <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rumah">rumah</a>. Kalau rumah Anda menggunakan konsep minimalis atau Skandinavia, pintu ini betul-betul layak diaplikasikan.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Geser Otomatis / Automatic Sliding Doors Bandung</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca otomatis yakni pintu kaca yang beroperasi secara otomatis mendeteksi eksistensi obyek / manusia yang berkeinginan menjelang area gedung ataupun hendak keluar. Ini sebab pintu dikombinasikan dengan sensor infra merah yang bisa dengan tepat mendeteksi. Pintu kaca macam ini pada biasanya banyak digunakan di daerah-tempat biasa seperti rumah sakit, mall, hotel atau perkantoran.</p>
<p>Jika Anda sedang mencari kaca untuk keperluan Interior ataupun eksterior rumah ataupun bangunan, KacaTempered.co.id memiliki solusinya. Anda bisa bertanya ataupun langsung memesan kaca cocok dengan kebutuhan Anda. Untuk isu lebih lanjut bisa menghubungi KacaTempered.co.id.</p>
<p><strong>Jangkauan Pengerjaan Pintu Kaca:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-pati.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-kepulauan-seribu.html</a></em></p>
<h3>Jasa Pembuatan &amp; Pemasangan Pintu Kaca Bandung</h3>
<p>Kaca Tempered merupakan kaca yang diperkeras dengan sistem memanaskan kaca float biasa hingga menempuh suhu sekitar 700 derajat celcius dan kemudian didinginkan mendadak dengan menyemprotkan udara secara merata pada kedua permukaan kaca. Dari cara kerja ini karenanya terjadi perubahan jasmani kaca yaitu terjadi perubahan gaya tekan dan gaya tarik pada kaca, tetapi secara visual tak terjadi perubahan.</p>
<p>Berikut sebagian karakteristik kaca tempered, merupakan :</p>
<h5>Berkekuatan tinggi (High Strength)</h5>
<p>Kaca tempered mempunyai tenaga bendung lendutan dan benturan keras 3-5 kali lebih kuat dari kaca float dengan ketebalan yang sama.</p>
<h5>Ketahanan kepada perubahan temperatur</h5>
<p>Kaca tempered memiliki energi tahan terhadap perubahan suhu kaprah-kaprah 3-5 lebih tahan dari kaca float awam.</p>
<h5>Pecahan kaca dalam format partikel dan tumpul sehingga aman (Save Broken Fragments)</h5>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEharmH1hb21O9ZDy99cxf7QwSzlTZb7mC9zMIejKlSFry7Amj3USjKSbLCiCWqR1TbFGFuW1FTckS22ukU1jWq53HFsbHok86U111_KVeLcsKYLVHVO_fyv6rpxFxVUJWJ47Jm8jSe7M5f0VZFM8RmFM8NOJLIIo-0yhff5V4sP5W_JmOx31f7ca_J_RQ/s450/pintu-kaca-5.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Ketika kaca tempered pecah, komponen ujung / tepinya akan tumpul sehingga mencegah <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Cedera">cedera</a> serius. Tidak seperti kaca lazim yang pecahan ujungnya tajam.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h5>Tidak dapat diproses lebih lanjut (No Further Process)</h5>
<p>Kaca tempered setara dalam ketegangan dan tekanan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rasio_kompresi">kompresi</a>. Hal ini membuatnya tidak bisa dipotong setelah pelaksanaan tempered. Seluruh dimensi dan spesifikasi wajib ditentukan secara tepat sebelum progres tempering.</p>
<h3>Karakteristik Kaca Tempered Bandung</h3>
<p>Untuk karakteristik kaca tempered yaitu sebagai berikut:</p>
<ul>
<li>Aman</li>
<li>Mengontrol Perlindungan</li>
<li>Kontrol kedap suara</li>
<li>Pengaman dari cahaya ultra violet</li>
<li>Warna Bervariasi</li>
</ul>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/KJzziebcxEc" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Jakarta Selatan &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/jual-pintu-kaca-jakarta-selatan.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 20 Dec 2022 10:57:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu Kaca]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jual-pintu-kaca-jakarta-selatan.html</guid>

					<description><![CDATA[Pintu menjadi elemen yang penting pada sebuah bangunan, karena berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi karakter suatu bagunan ataupun ruangan. Sebagai akses antar ruangan, pintu dapat memberikan kesan pada orang yang melewatinya, dan desain atau ragam yang diaplikasikan pun bisa mempengaruhi tampilannya pada suatu ruangan. Karenanya dari itu, sebelum memilih pintu, ada pantasnya Anda mengetahui &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jual-pintu-kaca-jakarta-selatan.html"> <span class="screen-reader-text">Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Jakarta Selatan &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pintu menjadi elemen yang penting pada sebuah bangunan, karena berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi <a href="https://hukum.uma.ac.id/2021/12/03/apa-itu-pengertian-karakter/">karakter</a> suatu bagunan ataupun ruangan. Sebagai akses antar ruangan, pintu dapat memberikan kesan pada orang yang melewatinya, dan desain atau ragam yang diaplikasikan pun bisa mempengaruhi tampilannya pada suatu ruangan. Karenanya dari itu, sebelum memilih pintu, ada pantasnya Anda mengetahui variasi-variasi pintu yang umum digunakan.</p>
<h3>Variasi Pintu Kaca Jakarta Selatan</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-310" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-tebingtinggi.html">Pasang Pintu Kaca Tempered Aman</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frameless Jakarta Selatan</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<h5>Swing Frameless Jakarta Selatan</h5>
<p>Pintu kaca frameless adalah daun pintu yang terbuat dari kaca. Minimal tebalnya yakni 12mm untuk pintu bukaan swing dengan engsel tanam dibawah. Pintu ini awam diaplikasikan untuk pintu kantor dan pintu kaca gedung. Walaupun untuk tebal 10mm dengan bukaan swing engsel berada di samping lazimnya diterapkan pada pintu kaca shower dan pintu kamar kecil)</p>
<h5>Sliding Frameless Jakarta Selatan</h5>
<p>Pada pintu kaca geser (sliding) frameless dapat menerapkan ukuran ketebalan 10 mm ataupun 12 mm. Variasi kaca sliding frameless ini dianjurkan untuk mengaplikasikan kaca tempered agar keamanannya terjaga dikala terkena benturan yang keras, pecahannya tak akan melukai orang yang berada di sekelilingnya.</p>
<h4>Pintu Kaca Pigura Alumunium Jakarta Selatan</h4>
<p>Pintu kaca bingkai atau frame aluminium ialah pintu yang sekelilingnya terbuat dari rangka alumunium dengan tengahnya memakai material kaca. Pada lazimnya ketebalan kaca pada pintu variasi ini dapat mengaplikasikan minimal 5 mm dan optimal 8 mm. Kelebihan pada pintu ini yaitu ringan dan juga murah. Materialnya anti rayap dan juga tahan kepada keadaan iklim di Indonesia.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-singkawang.html">Harga Pintu Kaca Tempered Termurah</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frame Kayu Jakarta Selatan</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhuHNZtiWdlHxbcxt0BsWS1v2V6cNAz_K4QBtPj9TR8EkHesMN1is2P7Qnmv7_nFtd3ukZ36Mpu3O0yOoP6yrB8DNRt8YS8nGpEcZE96u3mkrAIB_Y7oWhy1XLt9slF94g4zeMmhGGb7qZ7UU6oV9nmQ54UdHbMENP0yHN2hb0YwQ-PVzu2WGUYvjJfxA/s450/pintu-kaca-2.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca dengan frame atau pigura kayu, pintu kaca macam ini umumnya diterapkan pada ruang yang memiliki konektivitas antar ruangan pada waktu yang beriringan, misalnya konektivitas antara ruang keluarga dengan ruang makan, atau ruang tetamu dengan taman. Kaca yang sering diterapkan adalah kaca clear atau bening karena akan membikin ruangan nampak lebih luas.</p>
<h4>Pintu Kaca Lipat / Folding Doors Jakarta Selatan</h4>
<p>Pintu seperti ini biasanya digunakan pada komponen rumah yang mempunyai bukaan yang sangat lebar, karena memerlukan space untuk melipat pintu. Pintu lipat ini lazim diterapkan antara ruangan dengan taman atau ruangan yang tampilannya lantas mengarah keluar <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rumah">rumah</a>. Bila rumah Anda menggunakan konsep minimalis atau Skandinavia, pintu ini benar-benar sesuai dipakai.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Geser Otomatis / Automatic Sliding Doors Jakarta Selatan</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhuHNZtiWdlHxbcxt0BsWS1v2V6cNAz_K4QBtPj9TR8EkHesMN1is2P7Qnmv7_nFtd3ukZ36Mpu3O0yOoP6yrB8DNRt8YS8nGpEcZE96u3mkrAIB_Y7oWhy1XLt9slF94g4zeMmhGGb7qZ7UU6oV9nmQ54UdHbMENP0yHN2hb0YwQ-PVzu2WGUYvjJfxA/s450/pintu-kaca-2.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca otomatis yakni pintu kaca yang beroperasi secara otomatis mendeteksi eksistensi objek / manusia yang berharap memasuki zona gedung ataupun hendak keluar. Ini karena pintu dikombinasikan dengan sensor infra merah yang dapat dengan ideal mendeteksi. Pintu kaca macam ini pada biasanya banyak diterapkan di daerah-daerah lazim seperti rumah sakit, mall, hotel atau perkantoran.</p>
<p>Bila Anda sedang mencari kaca untuk kebutuhan Interior ataupun eksterior rumah maupun bangunan, KacaTempered.co.id mempunyai solusinya. Anda dapat bertanya ataupun segera memesan kaca sesuai dengan keperluan Anda. Untuk isu lebih lanjut dapat menghubungi KacaTempered.co.id.</p>
<p><strong>Jangkauan Pengerjaan Pintu Kaca:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-jakarta-timur.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-nganjuk.html</a></em></p>
<h3>Jasa Pembuatan &amp; Pemasangan Pintu Kaca Jakarta Selatan</h3>
<p>Kaca Tempered merupakan kaca yang diperkeras dengan metode memanaskan kaca float lazim hingga menempuh temperatur sekitar 700 derajat celcius dan kemudian didinginkan mendadak dengan menyemprotkan udara secara merata pada kedua permukaan kaca. Dari progres ini karenanya terjadi perubahan jasmani kaca yakni terjadi perubahan gaya tekan dan gaya tarik pada kaca, tetapi secara visual tidak terjadi perubahan.</p>
<p>Berikut sebagian karakteristik kaca tempered, merupakan :</p>
<h5>Berkekuatan tinggi (High Strength)</h5>
<p>Kaca tempered memiliki kekuatan tahan lendutan dan benturan keras 3-5 kali lebih kuat dari kaca float dengan ketebalan yang sama.</p>
<h5>Ketahanan terhadap perubahan suhu</h5>
<p>Kaca tempered memiliki tenaga bendung terhadap perubahan suhu kira-kaprah 3-5 lebih tahan dari kaca float umum.</p>
<h5>Pecahan kaca dalam bentuk partikel dan tumpul sehingga aman (Save Broken Fragments)</h5>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhY3mi-CvWm1XJ-5CVtstbk5E5xqBmqgN8wyovGMkA-RmMWt70nSiipiEdvVF0zP8hxZl7YlXvarkVKktQ6ql1QSl13QO8CZpNxpG__hejBPgVf5r0yj1kT4Yv_aHCP-lwyOUjbSdWMyNZDMP8TswXmy5uRITTDbZmCQYhvBB91UnAi_cKxT0Vn0qYdSQ/s450/pintu-kaca-1.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Dikala kaca tempered pecah, bagian ujung / tepinya akan tumpul sehingga mencegah <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Cedera">cedera</a> serius. Tidak seperti kaca biasa yang pecahan ujungnya tajam.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h5>Tak dapat diproses lebih lanjut (No Further Process)</h5>
<p>Kaca tempered sepadan dalam ketegangan dan tekanan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rasio_kompresi">kompresi</a>. Hal ini membuatnya tidak bisa dipotong setelah cara kerja tempered. Semua dimensi dan spesifikasi harus ditentukan secara ideal sebelum proses tempering.</p>
<h3>Karakteristik Kaca Tempered Jakarta Selatan</h3>
<p>Untuk karakteristik kaca tempered merupakan sebagai berikut:</p>
<ul>
<li>Aman</li>
<li>Mengendalikan Perlindungan</li>
<li>Kontrol kedap suara</li>
<li>Pengaman dari sinar ultra violet</li>
<li>Warna Bervariasi</li>
</ul>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/tJmT9kNn8nY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Denpasar &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/jual-pintu-kaca-denpasar.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 19 Dec 2022 11:20:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu Kaca]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jual-pintu-kaca-denpasar.html</guid>

					<description><![CDATA[Pintu menjadi elemen yang penting pada sebuah bangunan, karena berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi karakter suatu bagunan maupun ruangan. Sebagai jalan masuk antar ruangan, pintu dapat memberikan kesan pada orang yang melaluinya, dan desain atau macam yang digunakan pun dapat memberi pengaruh tampilannya pada suatu ruangan. Karenanya dari itu, sebelum memilih pintu, ada pantasnya &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jual-pintu-kaca-denpasar.html"> <span class="screen-reader-text">Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Denpasar &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pintu menjadi elemen yang penting pada sebuah bangunan, karena berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi <a href="https://hukum.uma.ac.id/2021/12/03/apa-itu-pengertian-karakter/">karakter</a> suatu bagunan maupun ruangan. Sebagai jalan masuk antar ruangan, pintu dapat memberikan kesan pada orang yang melaluinya, dan desain atau macam yang digunakan pun dapat memberi pengaruh tampilannya pada suatu ruangan. Karenanya dari itu, sebelum memilih pintu, ada pantasnya Anda mengetahui macam-variasi pintu yang lazim digunakan.</p>
<h3>Jenis Pintu Kaca Denpasar</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-310" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-banjar.html">Pasang Pintu Kaca Tempered Aman</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frameless Denpasar</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPM7ztyBYJ_7S79SEhi7MTt7x7T-hEQcpSAYvDPkH3ThkTNe-Nb1LxasHaeoVzQq4_dRqNGaEi_VLpciJQh7gCDXwtzLi6JiJsik4gwFdU4WSuUH3EMDbJTBDCJ2OHuoSLhdx8vlFEoXqD8W_ghT8Xv_gsLJ_LR5umeSIthJkafnbLrLwYgHdqxuQn3Q/s450/pintu-kaca-4.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<h5>Swing Frameless Denpasar</h5>
<p>Pintu kaca frameless yaitu daun pintu yang terbuat dari kaca. Minimal tebalnya adalah 12mm untuk pintu bukaan swing dengan engsel tanam dibawah. Pintu ini awam dipakai untuk pintu kantor dan pintu kaca gedung. Walaupun untuk tebal 10mm dengan bukaan swing engsel berada di samping lazimnya diterapkan pada pintu kaca shower dan pintu kamar mandi)</p>
<h5>Sliding Frameless Denpasar</h5>
<p>Pada pintu kaca geser (sliding) frameless dapat memakai ukuran ketebalan 10 mm maupun 12 mm. Ragam kaca sliding frameless ini direkomendasikan untuk menerapkan kaca tempered supaya keamanannya terjaga ketika terkena benturan yang keras, pecahannya tidak akan melukai orang yang berada di sekelilingnya.</p>
<h4>Pintu Kaca Frame Almunium Denpasar</h4>
<p>Pintu kaca pigura atau bingkai alumunium ialah pintu yang sekelilingnya terbuat dari rangka aluminium dengan tengahnya menggunakan material kaca. Pada umumnya ketebalan kaca pada pintu macam ini dapat menggunakan minimal 5 mm dan maksimal 8 mm. Kelebihan pada pintu ini yaitu ringan dan juga murah. Materialnya anti rayap dan juga bendung kepada situasi iklim di Indonesia.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-bekasi.html">Harga Pintu Kaca Tempered Termurah</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frame Kayu Denpasar</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPM7ztyBYJ_7S79SEhi7MTt7x7T-hEQcpSAYvDPkH3ThkTNe-Nb1LxasHaeoVzQq4_dRqNGaEi_VLpciJQh7gCDXwtzLi6JiJsik4gwFdU4WSuUH3EMDbJTBDCJ2OHuoSLhdx8vlFEoXqD8W_ghT8Xv_gsLJ_LR5umeSIthJkafnbLrLwYgHdqxuQn3Q/s450/pintu-kaca-4.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca dengan bingkai atau pigura kayu, pintu kaca variasi ini biasanya diterapkan pada ruang yang mempunyai konektivitas antar ruangan pada waktu yang berbarengan, contohnya konektivitas antara ruang keluarga dengan ruang makan, atau ruang tetamu dengan taman. Kaca yang tak jarang dipakai merupakan kaca clear atau jernih sebab akan membuat ruangan nampak lebih luas.</p>
<h4>Pintu Kaca Lipat / Folding Doors Denpasar</h4>
<p>Pintu seperti ini biasanya dipakai pada komponen rumah yang mempunyai bukaan yang betul-betul lebar, sebab memerlukan space untuk melipat pintu. Pintu lipat ini awam dipakai antara ruangan dengan taman atau ruangan yang tampilannya segera mengarah keluar <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rumah">rumah</a>. Jika rumah Anda menggunakan konsep minimalis atau Skandinavia, pintu ini benar-benar pantas digunakan.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Geser Otomatis / Automatic Sliding Doors Denpasar</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPM7ztyBYJ_7S79SEhi7MTt7x7T-hEQcpSAYvDPkH3ThkTNe-Nb1LxasHaeoVzQq4_dRqNGaEi_VLpciJQh7gCDXwtzLi6JiJsik4gwFdU4WSuUH3EMDbJTBDCJ2OHuoSLhdx8vlFEoXqD8W_ghT8Xv_gsLJ_LR5umeSIthJkafnbLrLwYgHdqxuQn3Q/s450/pintu-kaca-4.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca otomatis yaitu pintu kaca yang beroperasi secara otomatis mendeteksi keberadaan objek / manusia yang ingin memasuki zona gedung maupun hendak keluar. Ini sebab pintu dikombinasikan dengan sensor infra merah yang dapat dengan ideal mendeteksi. Pintu kaca jenis ini pada umumnya banyak diaplikasikan di daerah-tempat lazim seperti rumah sakit, mall, hotel atau perkantoran.</p>
<p>Sekiranya Anda sedang mencari kaca untuk keperluan Interior maupun eksterior rumah ataupun bangunan, KacaTempered.co.id memiliki solusinya. Anda dapat bertanya ataupun lantas memesan kaca pantas dengan keperluan Anda. Untuk berita lebih lanjut dapat menghubungi KacaTempered.co.id.</p>
<p><strong>Jangkauan Pengerjaan Pintu Kaca:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-prabumulih.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-lamongan.html</a></em></p>
<h3>Jasa Pembuatan &amp; Pemasangan Pintu Kaca Denpasar</h3>
<p>Kaca Tempered adalah kaca yang diperkeras dengan cara memanaskan kaca float lazim sampai mencapai suhu sekitar 700 derajat celcius dan kemudian didinginkan mendadak dengan menyemprotkan udara secara merata pada kedua permukaan kaca. Dari cara kerja ini karenanya terjadi perubahan lahiriah kaca merupakan terjadi perubahan gaya tekan dan gaya tarik pada kaca, tapi secara visual tak terjadi perubahan.</p>
<p>Berikut sebagian karakteristik kaca tempered, yakni :</p>
<h5>Berkekuatan tinggi (High Strength)</h5>
<p>Kaca tempered memiliki energi bendung lendutan dan benturan keras 3-5 kali lebih kuat dari kaca float dengan ketebalan yang sama.</p>
<h5>Ketahanan kepada perubahan suhu</h5>
<p>Kaca tempered memiliki daya bendung kepada perubahan temperatur kaprah-kira 3-5 lebih tahan dari kaca float awam.</p>
<h5>Pecahan kaca dalam bentuk partikel dan tumpul sehingga aman (Save Broken Fragments)</h5>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhuHNZtiWdlHxbcxt0BsWS1v2V6cNAz_K4QBtPj9TR8EkHesMN1is2P7Qnmv7_nFtd3ukZ36Mpu3O0yOoP6yrB8DNRt8YS8nGpEcZE96u3mkrAIB_Y7oWhy1XLt9slF94g4zeMmhGGb7qZ7UU6oV9nmQ54UdHbMENP0yHN2hb0YwQ-PVzu2WGUYvjJfxA/s450/pintu-kaca-2.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Ketika kaca tempered pecah, komponen ujung / tepinya akan tumpul sehingga mencegah <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Cedera">cedera</a> serius. Tidak seperti kaca umum yang pecahan ujungnya tajam.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h5>Tak bisa diproses lebih lanjut (No Further Process)</h5>
<p>Kaca tempered setara dalam ketegangan dan tekanan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rasio_kompresi">kompresi</a>. Hal ini membuatnya tidak dapat dipotong sesudah pelaksanaan tempered. Segala dimensi dan spesifikasi mesti ditentukan secara pas sebelum pengerjaan tempering.</p>
<h3>Karakteristik Kaca Tempered Denpasar</h3>
<p>Untuk karakteristik kaca tempered yakni sebagai berikut:</p>
<ul>
<li>Aman</li>
<li>Memegang Perlindungan</li>
<li>Kontrol kedap suara</li>
<li>Pengaman dari sinar ultra violet</li>
<li>Warna Bervariasi</li>
</ul>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/KJzziebcxEc" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Pasuruan &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/jual-pintu-kaca-pasuruan.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 18 Dec 2022 23:09:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu Kaca]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jual-pintu-kaca-pasuruan.html</guid>

					<description><![CDATA[Pintu menjadi unsur yang penting pada sebuah bangunan, sebab berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi karakter suatu bagunan maupun ruangan. Sebagai jalan masuk antar ruangan, pintu dapat memberikan kesan pada orang yang melewatinya, dan desain atau ragam yang diterapkan malahan dapat mempengaruhi tampilannya pada suatu ruangan. Karenanya dari itu, sebelum memilih pintu, ada baiknya Anda &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jual-pintu-kaca-pasuruan.html"> <span class="screen-reader-text">Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Pasuruan &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pintu menjadi unsur yang penting pada sebuah bangunan, sebab berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi <a href="https://hukum.uma.ac.id/2021/12/03/apa-itu-pengertian-karakter/">karakter</a> suatu bagunan maupun ruangan. Sebagai jalan masuk antar ruangan, pintu dapat memberikan kesan pada orang yang melewatinya, dan desain atau ragam yang diterapkan malahan dapat mempengaruhi tampilannya pada suatu ruangan. Karenanya dari itu, sebelum memilih pintu, ada baiknya Anda mengenal tipe-jenis pintu yang umum diaplikasikan.</p>
<h3>Macam Pintu Kaca Pasuruan</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-310" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPM7ztyBYJ_7S79SEhi7MTt7x7T-hEQcpSAYvDPkH3ThkTNe-Nb1LxasHaeoVzQq4_dRqNGaEi_VLpciJQh7gCDXwtzLi6JiJsik4gwFdU4WSuUH3EMDbJTBDCJ2OHuoSLhdx8vlFEoXqD8W_ghT8Xv_gsLJ_LR5umeSIthJkafnbLrLwYgHdqxuQn3Q/s450/pintu-kaca-4.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-padang-sidempuan.html">Pasang Pintu Kaca Tempered Aman</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frameless Pasuruan</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<h5>Swing Frameless Pasuruan</h5>
<p>Pintu kaca frameless adalah daun pintu yang terbuat dari kaca. Minimal tebalnya adalah 12mm untuk pintu bukaan swing dengan engsel tanam dibawah. Pintu ini umum diterapkan untuk pintu kantor dan pintu kaca gedung. Padahal untuk tebal 10mm dengan bukaan swing engsel berada di samping umumnya digunakan pada pintu kaca shower dan pintu toilet)</p>
<h5>Sliding Frameless Pasuruan</h5>
<p>Pada pintu kaca geser (sliding) frameless dapat mengaplikasikan ukuran ketebalan 10 mm ataupun 12 mm. Variasi kaca sliding frameless ini dianjurkan untuk menerapkan kaca tempered agar keamanannya terjaga saat terkena benturan yang keras, pecahannya tak akan melukai orang yang berada di sekelilingnya.</p>
<h4>Pintu Kaca Bingkai Almunium Pasuruan</h4>
<p>Pintu kaca pigura atau bingkai alumunium yaitu pintu yang sekelilingnya terbuat dari rangka aluminium dengan tengahnya menerapkan material kaca. Pada biasanya ketebalan kaca pada pintu variasi ini bisa menerapkan minimal 5 mm dan optimal 8 mm. Kelebihan pada pintu ini yakni ringan dan juga murah. Materialnya anti rayap dan juga bendung terhadap keadaan iklim di Indonesia.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-bekasi.html">Harga Pintu Kaca Tempered Termurah</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frame Kayu Pasuruan</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPM7ztyBYJ_7S79SEhi7MTt7x7T-hEQcpSAYvDPkH3ThkTNe-Nb1LxasHaeoVzQq4_dRqNGaEi_VLpciJQh7gCDXwtzLi6JiJsik4gwFdU4WSuUH3EMDbJTBDCJ2OHuoSLhdx8vlFEoXqD8W_ghT8Xv_gsLJ_LR5umeSIthJkafnbLrLwYgHdqxuQn3Q/s450/pintu-kaca-4.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca dengan bingkai atau pigura kayu, pintu kaca variasi ini biasanya diterapkan pada ruang yang mempunyai konektivitas antar ruangan pada waktu yang bersamaan, contohnya konektivitas antara ruang keluarga dengan ruang makan, atau ruang tetamu dengan taman. Kaca yang tak jarang dipakai yaitu kaca clear atau bening karena akan membikin ruangan terlihat lebih luas.</p>
<h4>Pintu Kaca Lipat / Folding Doors Pasuruan</h4>
<p>Pintu seperti ini umumnya dipakai pada komponen rumah yang memiliki bukaan yang sangat lebar, karena memerlukan space untuk melipat pintu. Pintu lipat ini lazim diaplikasikan antara ruangan dengan taman atau ruangan yang tampilannya langsung mengarah keluar <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rumah">rumah</a>. Apabila rumah Anda mengaplikasikan konsep minimalis atau Skandinavia, pintu ini betul-betul sesuai digunakan.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Geser Otomatis / Automatic Sliding Doors Pasuruan</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca otomatis yakni pintu kaca yang beroperasi secara otomatis mendeteksi eksistensi objek / manusia yang berharap memasuki area gedung maupun hendak keluar. Ini sebab pintu dikombinasikan dengan sensor infra merah yang dapat dengan pas mendeteksi. Pintu kaca tipe ini pada umumnya banyak diaplikasikan di tempat-daerah awam seperti rumah sakit, mall, hotel atau perkantoran.</p>
<p>Jikalau Anda sedang mencari kaca untuk kebutuhan Interior ataupun eksterior rumah ataupun bangunan, KacaTempered.co.id mempunyai solusinya. Anda dapat bertanya ataupun segera mengorder kaca sesuai dengan keperluan Anda. Untuk info lebih lanjut dapat menghubungi KacaTempered.co.id.</p>
<p><strong>Jangkauan Pengerjaan Pintu Kaca:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-semarang.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-probolinggo.html</a></em></p>
<h3>Jasa Pembuatan &amp; Pemasangan Pintu Kaca Pasuruan</h3>
<p>Kaca Tempered adalah kaca yang diperkeras dengan cara memanaskan kaca float umum sampai mencapai suhu sekitar 700 derajat celcius dan kemudian didinginkan mendadak dengan menyemprotkan udara secara merata pada kedua permukaan kaca. Dari pelaksanaan ini karenanya terjadi perubahan fisik kaca yakni terjadi perubahan gaya tekan dan gaya tarik pada kaca, namun secara visual tak terjadi perubahan.</p>
<p>Berikut sebagian karakteristik kaca tempered, yakni :</p>
<h5>Berkekuatan tinggi (High Strength)</h5>
<p>Kaca tempered mempunyai tenaga bendung lendutan dan benturan keras 3-5 kali lebih kuat dari kaca float dengan ketebalan yang sama.</p>
<h5>Ketahanan kepada perubahan suhu</h5>
<p>Kaca tempered memiliki kekuatan tahan terhadap perubahan temperatur kira-kira 3-5 lebih bendung dari kaca float umum.</p>
<h5>Pecahan kaca dalam format partikel dan tumpul sehingga aman (Save Broken Fragments)</h5>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Saat kaca tempered pecah, komponen ujung / tepinya akan tumpul sehingga mencegah <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Cedera">cedera</a> serius. Tidak seperti kaca awam yang pecahan ujungnya tajam.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h5>Tidak bisa diproses lebih lanjut (No Further Process)</h5>
<p>Kaca tempered seimbang dalam ketegangan dan tekanan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rasio_kompresi">kompresi</a>. Hal ini membuatnya tak bisa dipotong sesudah pelaksanaan tempered. Seluruh dimensi dan spesifikasi mesti ditetapkan secara pas sebelum proses tempering.</p>
<h3>Karakteristik Kaca Tempered Pasuruan</h3>
<p>Untuk karakteristik kaca tempered merupakan sebagai berikut:</p>
<ul>
<li>Aman</li>
<li>Mengontrol Perlindungan</li>
<li>Kontrol kedap bunyi</li>
<li>Pengaman dari sinar ultra violet</li>
<li>Warna Bervariasi</li>
</ul>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/d7Qk27_oR1E" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Palembang &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/jual-pintu-kaca-palembang.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 16 Dec 2022 23:17:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu Kaca]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jual-pintu-kaca-palembang.html</guid>

					<description><![CDATA[Pintu menjadi unsur yang penting pada sebuah bangunan, sebab berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi karakter suatu bagunan maupun ruangan. Sebagai jalan masuk antar ruangan, pintu dapat memberikan kesan pada orang yang melewatinya, dan desain atau macam yang diterapkan pun dapat memberi pengaruh tampilannya pada suatu ruangan. Karenanya dari itu, sebelum memilih pintu, ada baiknya &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jual-pintu-kaca-palembang.html"> <span class="screen-reader-text">Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Palembang &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pintu menjadi unsur yang penting pada sebuah bangunan, sebab berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi <a href="https://hukum.uma.ac.id/2021/12/03/apa-itu-pengertian-karakter/">karakter</a> suatu bagunan maupun ruangan. Sebagai jalan masuk antar ruangan, pintu dapat memberikan kesan pada orang yang melewatinya, dan desain atau macam yang diterapkan pun dapat memberi pengaruh tampilannya pada suatu ruangan. Karenanya dari itu, sebelum memilih pintu, ada baiknya Anda mengetahui macam-tipe pintu yang awam digunakan.</p>
<h3>Jenis Pintu Kaca Palembang</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-310" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhuHNZtiWdlHxbcxt0BsWS1v2V6cNAz_K4QBtPj9TR8EkHesMN1is2P7Qnmv7_nFtd3ukZ36Mpu3O0yOoP6yrB8DNRt8YS8nGpEcZE96u3mkrAIB_Y7oWhy1XLt9slF94g4zeMmhGGb7qZ7UU6oV9nmQ54UdHbMENP0yHN2hb0YwQ-PVzu2WGUYvjJfxA/s450/pintu-kaca-2.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-nganjuk.html">Pasang Pintu Kaca Tempered Aman</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frameless Palembang</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<h5>Swing Frameless Palembang</h5>
<p>Pintu kaca frameless merupakan daun pintu yang terbuat dari kaca. Minimal tebalnya merupakan 12mm untuk pintu bukaan swing dengan engsel tanam dibawah. Pintu ini umum diaplikasikan untuk pintu kantor dan pintu kaca gedung. Meski untuk tebal 10mm dengan bukaan swing engsel berada di samping umumnya diaplikasikan pada pintu kaca shower dan pintu kamar kecil)</p>
<h5>Sliding Frameless Palembang</h5>
<p>Pada pintu kaca geser (sliding) frameless dapat menggunakan ukuran ketebalan 10 mm maupun 12 mm. Ragam kaca sliding frameless ini direkomendasikan untuk mengaplikasikan kaca tempered agar keamanannya terjaga dikala terkena benturan yang keras, pecahannya tak akan melukai orang yang berada di sekelilingnya.</p>
<h4>Pintu Kaca Bingkai Almunium Palembang</h4>
<p>Pintu kaca bingkai atau pigura almunium ialah pintu yang sekelilingnya terbuat dari rangka aluminium dengan tengahnya mengaplikasikan material kaca. Pada biasanya ketebalan kaca pada pintu variasi ini bisa menerapkan minimal 5 mm dan maksimal 8 mm. Kelebihan pada pintu ini adalah ringan dan juga murah. Materialnya anti rayap dan juga tahan kepada kondisi iklim di Indonesia.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-pasuruan.html">Harga Pintu Kaca Tempered Termurah</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frame Kayu Palembang</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTAzULZhOiHMBvvrzHmn2drTGsoFAP9OrFsijeY0K2w_OHuS0JzGHWKRuHDLnQNKUEKeiQLVK9yYsSk1sRUy4_4c81pHb-TDjAr-nKsoDsiTrPigRL6OqfWP240y8VsJjZ10qDCvw3GsOnH2DWPFassRarD8RxCgKKVzP08quwmkV5FVl6IHoH3CGS8Q/s450/pintu-kaca-3.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca dengan pigura atau bingkai kayu, pintu kaca jenis ini umumnya diaplikasikan pada ruang yang memiliki konektivitas antar ruangan pada waktu yang bersamaan, umpamanya konektivitas antara ruang keluarga dengan ruang makan, atau ruang tamu dengan taman. Kaca yang kerap dipakai ialah kaca clear atau bening sebab akan membikin ruangan kelihatan lebih luas.</p>
<h4>Pintu Kaca Lipat / Folding Doors Palembang</h4>
<p>Pintu seperti ini umumnya digunakan pada bagian rumah yang memiliki bukaan yang sangat lebar, karena membutuhkan space untuk melipat pintu. Pintu lipat ini biasa diaplikasikan antara ruangan dengan taman atau ruangan yang tampilannya langsung mengarah keluar <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rumah">rumah</a>. Jikalau rumah Anda menerapkan konsep minimalis atau Skandinavia, pintu ini benar-benar cocok dipakai.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Geser Otomatis / Automatic Sliding Doors Palembang</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEharmH1hb21O9ZDy99cxf7QwSzlTZb7mC9zMIejKlSFry7Amj3USjKSbLCiCWqR1TbFGFuW1FTckS22ukU1jWq53HFsbHok86U111_KVeLcsKYLVHVO_fyv6rpxFxVUJWJ47Jm8jSe7M5f0VZFM8RmFM8NOJLIIo-0yhff5V4sP5W_JmOx31f7ca_J_RQ/s450/pintu-kaca-5.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca otomatis yaitu pintu kaca yang beroperasi secara otomatis mendeteksi keberadaan obyek / manusia yang mau memasuki zona gedung maupun hendak keluar. Ini sebab pintu dikombinasikan dengan sensor infra merah yang bisa dengan tepat mendeteksi. Pintu kaca tipe ini pada umumnya banyak dipakai di daerah-daerah lazim seperti rumah sakit, mall, hotel atau perkantoran.</p>
<p>Jika Anda sedang mencari kaca untuk kebutuhan Interior maupun eksterior rumah ataupun bangunan, KacaTempered.co.id mempunyai solusinya. Anda bisa bertanya maupun lantas mengorder kaca sesuai dengan keperluan Anda. Untuk isu lebih lanjut bisa menghubungi KacaTempered.co.id.</p>
<p><strong>Jangkauan Pengerjaan Pintu Kaca:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-palembang.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-jakarta-pusat.html</a></em></p>
<h3>Jasa Pembuatan &amp; Pemasangan Pintu Kaca Palembang</h3>
<p>Kaca Tempered yaitu kaca yang diperkeras dengan cara memanaskan kaca float umum hingga menempuh suhu sekitar 700 derajat celcius dan kemudian didinginkan mendadak dengan menyemprotkan udara secara merata pada kedua permukaan kaca. Dari progres ini karenanya terjadi perubahan fisik kaca adalah terjadi perubahan gaya tekan dan gaya tarik pada kaca, tetapi secara visual tidak terjadi perubahan.</p>
<p>Berikut beberapa karakteristik kaca tempered, yaitu :</p>
<h5>Berkekuatan tinggi (High Strength)</h5>
<p>Kaca tempered mempunyai tenaga tahan lendutan dan benturan keras 3-5 kali lebih kuat dari kaca float dengan ketebalan yang sama.</p>
<h5>Ketahanan terhadap perubahan suhu</h5>
<p>Kaca tempered memiliki kekuatan tahan terhadap perubahan suhu kira-kaprah 3-5 lebih tahan dari kaca float awam.</p>
<h5>Pecahan kaca dalam bentuk partikel dan tumpul sehingga aman (Save Broken Fragments)</h5>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTAzULZhOiHMBvvrzHmn2drTGsoFAP9OrFsijeY0K2w_OHuS0JzGHWKRuHDLnQNKUEKeiQLVK9yYsSk1sRUy4_4c81pHb-TDjAr-nKsoDsiTrPigRL6OqfWP240y8VsJjZ10qDCvw3GsOnH2DWPFassRarD8RxCgKKVzP08quwmkV5FVl6IHoH3CGS8Q/s450/pintu-kaca-3.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Dikala kaca tempered pecah, komponen ujung / tepinya akan tumpul sehingga mencegah <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Cedera">cedera</a> serius. Tidak seperti kaca umum yang pecahan ujungnya tajam.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h5>Tidak dapat diproses lebih lanjut (No Further Process)</h5>
<p>Kaca tempered sepadan dalam ketegangan dan tekanan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rasio_kompresi">kompresi</a>. Hal ini membuatnya tak bisa dipotong sesudah pelaksanaan tempered. Seluruh dimensi dan spesifikasi seharusnya ditentukan secara tepat sebelum progres tempering.</p>
<h3>Karakteristik Kaca Tempered Palembang</h3>
<p>Untuk karakteristik kaca tempered yaitu sebagai berikut:</p>
<ul>
<li>Aman</li>
<li>Mengendalikan Perlindungan</li>
<li>Kontrol kedap bunyi</li>
<li>Pengaman dari cahaya ultra violet</li>
<li>Warna Bervariasi</li>
</ul>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/KJzziebcxEc" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Banda Aceh &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/jual-pintu-kaca-banda-aceh.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 15 Dec 2022 04:03:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu Kaca]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jual-pintu-kaca-banda-aceh.html</guid>

					<description><![CDATA[Pintu menjadi elemen yang penting pada sebuah bangunan, karena berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi karakter suatu bagunan ataupun ruangan. Sebagai akses antar ruangan, pintu dapat memberikan kesan pada orang yang melewatinya, dan desain atau macam yang diterapkan malah bisa memberi pengaruh tampilannya pada suatu ruangan. Karenanya dari itu, sebelum memilih pintu, ada bagusnya Anda &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jual-pintu-kaca-banda-aceh.html"> <span class="screen-reader-text">Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Banda Aceh &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pintu menjadi elemen yang penting pada sebuah bangunan, karena berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi <a href="https://hukum.uma.ac.id/2021/12/03/apa-itu-pengertian-karakter/">karakter</a> suatu bagunan ataupun ruangan. Sebagai akses antar ruangan, pintu dapat memberikan kesan pada orang yang melewatinya, dan desain atau macam yang diterapkan malah bisa memberi pengaruh tampilannya pada suatu ruangan. Karenanya dari itu, sebelum memilih pintu, ada bagusnya Anda mengetahui ragam-macam pintu yang biasa diterapkan.</p>
<h3>Jenis Pintu Kaca Banda Aceh</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-310" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhuHNZtiWdlHxbcxt0BsWS1v2V6cNAz_K4QBtPj9TR8EkHesMN1is2P7Qnmv7_nFtd3ukZ36Mpu3O0yOoP6yrB8DNRt8YS8nGpEcZE96u3mkrAIB_Y7oWhy1XLt9slF94g4zeMmhGGb7qZ7UU6oV9nmQ54UdHbMENP0yHN2hb0YwQ-PVzu2WGUYvjJfxA/s450/pintu-kaca-2.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-banda-aceh.html">Pasang Pintu Kaca Tempered Aman</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frameless Banda Aceh</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTAzULZhOiHMBvvrzHmn2drTGsoFAP9OrFsijeY0K2w_OHuS0JzGHWKRuHDLnQNKUEKeiQLVK9yYsSk1sRUy4_4c81pHb-TDjAr-nKsoDsiTrPigRL6OqfWP240y8VsJjZ10qDCvw3GsOnH2DWPFassRarD8RxCgKKVzP08quwmkV5FVl6IHoH3CGS8Q/s450/pintu-kaca-3.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<h5>Swing Frameless Banda Aceh</h5>
<p>Pintu kaca frameless ialah daun pintu yang terbuat dari kaca. Minimal tebalnya yakni 12mm untuk pintu bukaan swing dengan engsel tanam dibawah. Pintu ini awam dipakai untuk pintu kantor dan pintu kaca gedung. Padahal untuk tebal 10mm dengan bukaan swing engsel berada di samping lazimnya digunakan pada pintu kaca shower dan pintu toilet)</p>
<h5>Sliding Frameless Banda Aceh</h5>
<p>Pada pintu kaca geser (sliding) frameless dapat menerapkan ukuran ketebalan 10 mm maupun 12 mm. Ragam kaca sliding frameless ini dianjurkan untuk menggunakan kaca tempered agar keamanannya terjaga dikala terkena benturan yang keras, pecahannya tak akan melukai orang yang berada di sekelilingnya.</p>
<h4>Pintu Kaca Pigura Almunium Banda Aceh</h4>
<p>Pintu kaca bingkai atau frame almunium yaitu pintu yang sekelilingnya terbuat dari rangka aluminium dengan tengahnya menggunakan material kaca. Pada umumnya ketebalan kaca pada pintu macam ini bisa menerapkan minimal 5 mm dan maksimal 8 mm. Kelebihan pada pintu ini adalah ringan dan juga murah. Materialnya anti rayap dan juga tahan terhadap kondisi iklim di Indonesia.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-surabaya.html">Harga Pintu Kaca Tempered Termurah</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frame Kayu Banda Aceh</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTAzULZhOiHMBvvrzHmn2drTGsoFAP9OrFsijeY0K2w_OHuS0JzGHWKRuHDLnQNKUEKeiQLVK9yYsSk1sRUy4_4c81pHb-TDjAr-nKsoDsiTrPigRL6OqfWP240y8VsJjZ10qDCvw3GsOnH2DWPFassRarD8RxCgKKVzP08quwmkV5FVl6IHoH3CGS8Q/s450/pintu-kaca-3.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca dengan frame atau frame kayu, pintu kaca variasi ini umumnya diaplikasikan pada ruang yang memiliki konektivitas antar ruangan pada waktu yang bersamaan, semisal konektivitas antara ruang keluarga dengan ruang makan, atau ruang tamu dengan taman. Kaca yang kerap diterapkan yaitu kaca clear atau jernih sebab akan membikin ruangan nampak lebih luas.</p>
<h4>Pintu Kaca Lipat / Folding Doors Banda Aceh</h4>
<p>Pintu seperti ini lazimnya diterapkan pada komponen rumah yang memiliki bukaan yang betul-betul lebar, karena memerlukan space untuk melipat pintu. Pintu lipat ini lazim diterapkan antara ruangan dengan taman atau ruangan yang tampilannya lantas mengarah keluar <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rumah">rumah</a>. Kalau rumah Anda menerapkan konsep minimalis atau Skandinavia, pintu ini betul-betul pantas diterapkan.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Geser Otomatis / Automatic Sliding Doors Banda Aceh</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEharmH1hb21O9ZDy99cxf7QwSzlTZb7mC9zMIejKlSFry7Amj3USjKSbLCiCWqR1TbFGFuW1FTckS22ukU1jWq53HFsbHok86U111_KVeLcsKYLVHVO_fyv6rpxFxVUJWJ47Jm8jSe7M5f0VZFM8RmFM8NOJLIIo-0yhff5V4sP5W_JmOx31f7ca_J_RQ/s450/pintu-kaca-5.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca otomatis yakni pintu kaca yang beroperasi secara otomatis mendeteksi eksistensi objek / manusia yang mau menjelang area gedung ataupun hendak keluar. Ini sebab pintu dikombinasikan dengan sensor infra merah yang dapat dengan tepat mendeteksi. Pintu kaca variasi ini pada umumnya banyak diaplikasikan di tempat-daerah lazim seperti rumah sakit, mall, hotel atau perkantoran.</p>
<p>Kalau Anda sedang mencari kaca untuk keperluan Interior ataupun eksterior rumah maupun bangunan, KacaTempered.co.id memiliki solusinya. Anda bisa bertanya maupun lantas mengorder kaca cocok dengan kebutuhan Anda. Untuk isu lebih lanjut dapat menghubungi KacaTempered.co.id.</p>
<p><strong>Jangkauan Pengerjaan Pintu Kaca:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-pati.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-bojonegoro.html</a></em></p>
<h3>Jasa Pembuatan &amp; Pemasangan Pintu Kaca Banda Aceh</h3>
<p>Kaca Tempered merupakan kaca yang diperkeras dengan cara memanaskan kaca float lazim hingga menempuh temperatur sekitar 700 derajat celcius dan kemudian didinginkan mendadak dengan menyemprotkan udara secara merata pada kedua permukaan kaca. Dari pelaksanaan ini maka terjadi perubahan jasmani kaca adalah terjadi perubahan gaya tekan dan gaya tarik pada kaca, namun secara visual tak terjadi perubahan.</p>
<p>Berikut beberapa karakteristik kaca tempered, yaitu :</p>
<h5>Berkekuatan tinggi (High Strength)</h5>
<p>Kaca tempered mempunyai tenaga bendung lendutan dan benturan keras 3-5 kali lebih kuat dari kaca float dengan ketebalan yang sama.</p>
<h5>Ketahanan terhadap perubahan suhu</h5>
<p>Kaca tempered mempunyai daya tahan terhadap perubahan temperatur kira-kaprah 3-5 lebih bendung dari kaca float umum.</p>
<h5>Pecahan kaca dalam format partikel dan tumpul sehingga aman (Save Broken Fragments)</h5>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEharmH1hb21O9ZDy99cxf7QwSzlTZb7mC9zMIejKlSFry7Amj3USjKSbLCiCWqR1TbFGFuW1FTckS22ukU1jWq53HFsbHok86U111_KVeLcsKYLVHVO_fyv6rpxFxVUJWJ47Jm8jSe7M5f0VZFM8RmFM8NOJLIIo-0yhff5V4sP5W_JmOx31f7ca_J_RQ/s450/pintu-kaca-5.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Dikala kaca tempered pecah, komponen ujung / tepinya akan tumpul sehingga mencegah <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Cedera">cedera</a> serius. Tidak seperti kaca lazim yang pecahan ujungnya tajam.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h5>Tak dapat diproses lebih lanjut (No Further Process)</h5>
<p>Kaca tempered seimbang dalam ketegangan dan tekanan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rasio_kompresi">kompresi</a>. Hal ini membuatnya tak bisa dipotong sesudah cara kerja tempered. Seluruh dimensi dan spesifikasi mesti ditentukan secara tepat sebelum progres tempering.</p>
<h3>Karakteristik Kaca Tempered Banda Aceh</h3>
<p>Untuk karakteristik kaca tempered yakni sebagai berikut:</p>
<ul>
<li>Aman</li>
<li>Mengendalikan Perlindungan</li>
<li>Kontrol kedap bunyi</li>
<li>Pengaman dari sinar ultra violet</li>
<li>Warna Bervariasi</li>
</ul>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/d7Qk27_oR1E" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Surakarta &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/jual-pintu-kaca-surakarta.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 14 Dec 2022 23:17:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu Kaca]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jual-pintu-kaca-surakarta.html</guid>

					<description><![CDATA[Pintu menjadi elemen yang penting pada sebuah bangunan, karena berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi karakter suatu bagunan ataupun ruangan. Sebagai jalan masuk antar ruangan, pintu dapat memberikan kesan pada orang yang melaluinya, dan desain atau macam yang diaplikasikan malahan dapat memberi pengaruh tampilannya pada suatu ruangan. Karenanya dari itu, sebelum memilih pintu, ada baiknya &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jual-pintu-kaca-surakarta.html"> <span class="screen-reader-text">Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Surakarta &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pintu menjadi elemen yang penting pada sebuah bangunan, karena berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi <a href="https://hukum.uma.ac.id/2021/12/03/apa-itu-pengertian-karakter/">karakter</a> suatu bagunan ataupun ruangan. Sebagai jalan masuk antar ruangan, pintu dapat memberikan kesan pada orang yang melaluinya, dan desain atau macam yang diaplikasikan malahan dapat memberi pengaruh tampilannya pada suatu ruangan. Karenanya dari itu, sebelum memilih pintu, ada baiknya Anda mengetahui macam-ragam pintu yang umum digunakan.</p>
<h3>Variasi Pintu Kaca Surakarta</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-310" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhY3mi-CvWm1XJ-5CVtstbk5E5xqBmqgN8wyovGMkA-RmMWt70nSiipiEdvVF0zP8hxZl7YlXvarkVKktQ6ql1QSl13QO8CZpNxpG__hejBPgVf5r0yj1kT4Yv_aHCP-lwyOUjbSdWMyNZDMP8TswXmy5uRITTDbZmCQYhvBB91UnAi_cKxT0Vn0qYdSQ/s450/pintu-kaca-1.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-denpasar.html">Pasang Pintu Kaca Tempered Aman</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frameless Surakarta</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<h5>Swing Frameless Surakarta</h5>
<p>Pintu kaca frameless yakni daun pintu yang terbuat dari kaca. Minimal tebalnya yakni 12mm untuk pintu bukaan swing dengan engsel tanam dibawah. Pintu ini biasa diterapkan untuk pintu kantor dan pintu kaca gedung. Walaupun untuk tebal 10mm dengan bukaan swing engsel berada di samping biasanya dipakai pada pintu kaca shower dan pintu toilet)</p>
<h5>Sliding Frameless Surakarta</h5>
<p>Pada pintu kaca geser (sliding) frameless bisa menerapkan ukuran ketebalan 10 mm maupun 12 mm. Macam kaca sliding frameless ini dianjurkan untuk menggunakan kaca tempered agar keamanannya terjaga ketika terkena benturan yang keras, pecahannya tidak akan melukai orang yang berada di sekelilingnya.</p>
<h4>Pintu Kaca Pigura Alumunium Surakarta</h4>
<p>Pintu kaca pigura atau pigura aluminium yakni pintu yang sekelilingnya terbuat dari rangka alumunium dengan tengahnya memakai material kaca. Pada umumnya ketebalan kaca pada pintu variasi ini bisa menerapkan minimal 5 mm dan optimal 8 mm. Kelebihan pada pintu ini adalah ringan dan juga murah. Materialnya anti rayap dan juga bendung kepada keadaan iklim di Indonesia.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-cilacap.html">Harga Pintu Kaca Tempered Termurah</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frame Kayu Surakarta</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTAzULZhOiHMBvvrzHmn2drTGsoFAP9OrFsijeY0K2w_OHuS0JzGHWKRuHDLnQNKUEKeiQLVK9yYsSk1sRUy4_4c81pHb-TDjAr-nKsoDsiTrPigRL6OqfWP240y8VsJjZ10qDCvw3GsOnH2DWPFassRarD8RxCgKKVzP08quwmkV5FVl6IHoH3CGS8Q/s450/pintu-kaca-3.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca dengan frame atau frame kayu, pintu kaca ragam ini biasanya diaplikasikan pada ruang yang mempunyai konektivitas antar ruangan pada waktu yang berbarengan, semisal konektivitas antara ruang keluarga dengan ruang makan, atau ruang tamu dengan taman. Kaca yang acap kali dipakai yaitu kaca clear atau bening karena akan membuat ruangan tampak lebih luas.</p>
<h4>Pintu Kaca Lipat / Folding Doors Surakarta</h4>
<p>Pintu seperti ini biasanya diaplikasikan pada bagian rumah yang memiliki bukaan yang amat lebar, karena membutuhkan space untuk melipat pintu. Pintu lipat ini lazim dipakai antara ruangan dengan taman atau ruangan yang tampilannya seketika mengarah keluar <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rumah">rumah</a>. Kalau rumah Anda menggunakan konsep minimalis atau Skandinavia, pintu ini benar-benar pantas diterapkan.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Geser Otomatis / Automatic Sliding Doors Surakarta</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPM7ztyBYJ_7S79SEhi7MTt7x7T-hEQcpSAYvDPkH3ThkTNe-Nb1LxasHaeoVzQq4_dRqNGaEi_VLpciJQh7gCDXwtzLi6JiJsik4gwFdU4WSuUH3EMDbJTBDCJ2OHuoSLhdx8vlFEoXqD8W_ghT8Xv_gsLJ_LR5umeSIthJkafnbLrLwYgHdqxuQn3Q/s450/pintu-kaca-4.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca otomatis adalah pintu kaca yang beroperasi secara otomatis mendeteksi keberadaan objek / manusia yang ingin memasuki zona gedung maupun hendak keluar. Ini sebab pintu dikombinasikan dengan sensor infra merah yang bisa dengan tepat mendeteksi. Pintu kaca macam ini pada umumnya banyak digunakan di daerah-tempat awam seperti rumah sakit, mall, hotel atau perkantoran.</p>
<p>Kalau Anda sedang mencari kaca untuk kebutuhan Interior maupun eksterior rumah maupun bangunan, KacaTempered.co.id memiliki solusinya. Anda bisa bertanya maupun lantas memesan kaca sesuai dengan keperluan Anda. Untuk info lebih lanjut dapat menghubungi KacaTempered.co.id.</p>
<p><strong>Jangkauan Pengerjaan Pintu Kaca:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-prabumulih.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-mojokerto.html</a></em></p>
<h3>Jasa Pembuatan &amp; Pemasangan Pintu Kaca Surakarta</h3>
<p>Kaca Tempered adalah kaca yang diperkeras dengan cara memanaskan kaca float lazim sampai menempuh temperatur sekitar 700 derajat celcius dan kemudian didinginkan mendadak dengan menyemprotkan udara secara merata pada kedua permukaan kaca. Dari pengerjaan ini karenanya terjadi perubahan lahiriah kaca ialah terjadi perubahan gaya tekan dan gaya tarik pada kaca, namun secara visual tidak terjadi perubahan.</p>
<p>Berikut beberapa karakteristik kaca tempered, yaitu :</p>
<h5>Berkekuatan tinggi (High Strength)</h5>
<p>Kaca tempered mempunyai tenaga tahan lendutan dan benturan keras 3-5 kali lebih kuat dari kaca float dengan ketebalan yang sama.</p>
<h5>Ketahanan kepada perubahan suhu</h5>
<p>Kaca tempered mempunyai kekuatan tahan terhadap perubahan suhu kira-kaprah 3-5 lebih bendung dari kaca float umum.</p>
<h5>Pecahan kaca dalam format partikel dan tumpul sehingga aman (Save Broken Fragments)</h5>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Dikala kaca tempered pecah, komponen ujung / tepinya akan tumpul sehingga mencegah <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Cedera">cedera</a> serius. Tidak seperti kaca awam yang pecahan ujungnya tajam.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h5>Tidak bisa diproses lebih lanjut (No Further Process)</h5>
<p>Kaca tempered setara dalam ketegangan dan tekanan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rasio_kompresi">kompresi</a>. Hal ini membuatnya tidak bisa dipotong setelah cara kerja tempered. Semua dimensi dan spesifikasi seharusnya ditetapkan secara ideal sebelum cara kerja tempering.</p>
<h3>Karakteristik Kaca Tempered Surakarta</h3>
<p>Untuk karakteristik kaca tempered yakni sebagai berikut:</p>
<ul>
<li>Aman</li>
<li>Memegang Perlindungan</li>
<li>Kontrol kedap bunyi</li>
<li>Pengaman dari cahaya ultra violet</li>
<li>Warna Bervariasi</li>
</ul>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/KJzziebcxEc" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Pontianak &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/jual-pintu-kaca-pontianak.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 12 Dec 2022 17:05:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu Kaca]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jual-pintu-kaca-pontianak.html</guid>

					<description><![CDATA[Pintu menjadi unsur yang penting pada sebuah bangunan, karena berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi karakter suatu bagunan maupun ruangan. Sebagai jalan masuk antar ruangan, pintu bisa memberikan kesan pada orang yang melaluinya, dan desain atau tipe yang dipakai malah bisa memberi pengaruh tampilannya pada suatu ruangan. Karenanya dari itu, sebelum memilih pintu, ada baiknya &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jual-pintu-kaca-pontianak.html"> <span class="screen-reader-text">Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Pontianak &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pintu menjadi unsur yang penting pada sebuah bangunan, karena berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi <a href="https://hukum.uma.ac.id/2021/12/03/apa-itu-pengertian-karakter/">karakter</a> suatu bagunan maupun ruangan. Sebagai jalan masuk antar ruangan, pintu bisa memberikan kesan pada orang yang melaluinya, dan desain atau tipe yang dipakai malah bisa memberi pengaruh tampilannya pada suatu ruangan. Karenanya dari itu, sebelum memilih pintu, ada baiknya Anda mengenal macam-ragam pintu yang lazim digunakan.</p>
<h3>Ragam Pintu Kaca Pontianak</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-310" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhY3mi-CvWm1XJ-5CVtstbk5E5xqBmqgN8wyovGMkA-RmMWt70nSiipiEdvVF0zP8hxZl7YlXvarkVKktQ6ql1QSl13QO8CZpNxpG__hejBPgVf5r0yj1kT4Yv_aHCP-lwyOUjbSdWMyNZDMP8TswXmy5uRITTDbZmCQYhvBB91UnAi_cKxT0Vn0qYdSQ/s450/pintu-kaca-1.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-jakarta-selatan.html">Pasang Pintu Kaca Tempered Aman</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frameless Pontianak</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<h5>Swing Frameless Pontianak</h5>
<p>Pintu kaca frameless ialah daun pintu yang terbuat dari kaca. Minimal tebalnya yakni 12mm untuk pintu bukaan swing dengan engsel tanam dibawah. Pintu ini lazim dipakai untuk pintu kantor dan pintu kaca gedung. Meski untuk tebal 10mm dengan bukaan swing engsel berada di samping biasanya dipakai pada pintu kaca shower dan pintu kamar mandi)</p>
<h5>Sliding Frameless Pontianak</h5>
<p>Pada pintu kaca geser (sliding) frameless bisa menerapkan ukuran ketebalan 10 mm ataupun 12 mm. Variasi kaca sliding frameless ini direkomendasikan untuk menerapkan kaca tempered agar keamanannya terjaga dikala terkena benturan yang keras, pecahannya tak akan melukai orang yang berada di sekelilingnya.</p>
<h4>Pintu Kaca Frame Alumunium Pontianak</h4>
<p>Pintu kaca frame atau bingkai almunium merupakan pintu yang sekelilingnya terbuat dari rangka almunium dengan tengahnya menggunakan material kaca. Pada lazimnya ketebalan kaca pada pintu macam ini dapat menerapkan minimal 5 mm dan optimal 8 mm. Kelebihan pada pintu ini yakni ringan dan juga murah. Materialnya anti rayap dan juga bendung terhadap kondisi iklim di Indonesia.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-magetan.html">Harga Pintu Kaca Tempered Termurah</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frame Kayu Pontianak</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhY3mi-CvWm1XJ-5CVtstbk5E5xqBmqgN8wyovGMkA-RmMWt70nSiipiEdvVF0zP8hxZl7YlXvarkVKktQ6ql1QSl13QO8CZpNxpG__hejBPgVf5r0yj1kT4Yv_aHCP-lwyOUjbSdWMyNZDMP8TswXmy5uRITTDbZmCQYhvBB91UnAi_cKxT0Vn0qYdSQ/s450/pintu-kaca-1.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca dengan frame atau pigura kayu, pintu kaca ragam ini lazimnya digunakan pada ruang yang memiliki konektivitas antar ruangan pada waktu yang bersamaan, umpamanya konektivitas antara ruang keluarga dengan ruang makan, atau ruang tetamu dengan taman. Kaca yang sering kali dipakai merupakan kaca clear atau bening sebab akan membuat ruangan nampak lebih luas.</p>
<h4>Pintu Kaca Lipat / Folding Doors Pontianak</h4>
<p>Pintu seperti ini umumnya diterapkan pada bagian rumah yang mempunyai bukaan yang betul-betul lebar, sebab memerlukan space untuk melipat pintu. Pintu lipat ini awam diterapkan antara ruangan dengan taman atau ruangan yang tampilannya segera mengarah keluar <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rumah">rumah</a>. Bila rumah Anda mengaplikasikan konsep minimalis atau Skandinavia, pintu ini amat cocok digunakan.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Geser Otomatis / Automatic Sliding Doors Pontianak</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhuHNZtiWdlHxbcxt0BsWS1v2V6cNAz_K4QBtPj9TR8EkHesMN1is2P7Qnmv7_nFtd3ukZ36Mpu3O0yOoP6yrB8DNRt8YS8nGpEcZE96u3mkrAIB_Y7oWhy1XLt9slF94g4zeMmhGGb7qZ7UU6oV9nmQ54UdHbMENP0yHN2hb0YwQ-PVzu2WGUYvjJfxA/s450/pintu-kaca-2.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca otomatis merupakan pintu kaca yang beroperasi secara otomatis mendeteksi keberadaan obyek / manusia yang berharap memasuki area gedung ataupun hendak keluar. Ini karena pintu dikombinasikan dengan sensor infra merah yang bisa dengan pas mendeteksi. Pintu kaca variasi ini pada lazimnya banyak dipakai di daerah-daerah umum seperti rumah sakit, mall, hotel atau perkantoran.</p>
<p>Jika Anda sedang mencari kaca untuk kebutuhan Interior maupun eksterior rumah ataupun bangunan, KacaTempered.co.id memiliki solusinya. Anda dapat bertanya ataupun lantas mengorder kaca cocok dengan keperluan Anda. Untuk berita lebih lanjut bisa menghubungi KacaTempered.co.id.</p>
<p><strong>Jangkauan Pengerjaan Pintu Kaca:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-bandar-lampung.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-tuban.html</a></em></p>
<h3>Jasa Pembuatan &amp; Pemasangan Pintu Kaca Pontianak</h3>
<p>Kaca Tempered yakni kaca yang diperkeras dengan cara memanaskan kaca float umum hingga mencapai temperatur sekitar 700 derajat celcius dan kemudian didinginkan mendadak dengan menyemprotkan udara secara merata pada kedua permukaan kaca. Dari pengerjaan ini karenanya terjadi perubahan lahiriah kaca yakni terjadi perubahan gaya tekan dan gaya tarik pada kaca, namun secara visual tidak terjadi perubahan.</p>
<p>Berikut beberapa karakteristik kaca tempered, merupakan :</p>
<h5>Berkekuatan tinggi (High Strength)</h5>
<p>Kaca tempered mempunyai kekuatan bendung lendutan dan benturan keras 3-5 kali lebih kuat dari kaca float dengan ketebalan yang sama.</p>
<h5>Ketahanan terhadap perubahan suhu</h5>
<p>Kaca tempered mempunyai tenaga bendung terhadap perubahan temperatur kira-kaprah 3-5 lebih bendung dari kaca float umum.</p>
<h5>Pecahan kaca dalam bentuk partikel dan tumpul sehingga aman (Save Broken Fragments)</h5>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Saat kaca tempered pecah, bagian ujung / tepinya akan tumpul sehingga mencegah <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Cedera">cedera</a> serius. Tak seperti kaca lazim yang pecahan ujungnya tajam.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h5>Tak bisa diproses lebih lanjut (No Further Process)</h5>
<p>Kaca tempered seimbang dalam ketegangan dan tekanan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rasio_kompresi">kompresi</a>. Hal ini membuatnya tidak dapat dipotong setelah progres tempered. Semua dimensi dan spesifikasi semestinya ditetapkan secara ideal sebelum pelaksanaan tempering.</p>
<h3>Karakteristik Kaca Tempered Pontianak</h3>
<p>Untuk karakteristik kaca tempered merupakan sebagai berikut:</p>
<ul>
<li>Aman</li>
<li>Memegang Perlindungan</li>
<li>Kontrol kedap bunyi</li>
<li>Pengaman dari sinar ultra violet</li>
<li>Warna Bervariasi</li>
</ul>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/KJzziebcxEc" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Bontang &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/jual-pintu-kaca-bontang.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 10 Dec 2022 14:04:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu Kaca]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jual-pintu-kaca-bontang.html</guid>

					<description><![CDATA[Pintu menjadi elemen yang penting pada sebuah bangunan, sebab berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi karakter suatu bagunan ataupun ruangan. Sebagai jalan masuk antar ruangan, pintu bisa memberikan kesan pada orang yang melewatinya, dan desain atau tipe yang dipakai malah bisa mempengaruhi tampilannya pada suatu ruangan. Maka dari itu, sebelum memilih pintu, ada pantasnya Anda &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jual-pintu-kaca-bontang.html"> <span class="screen-reader-text">Pabrikasi &#038; Instalasi Pintu Kaca Tempered Bontang &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Pintu menjadi elemen yang penting pada sebuah bangunan, sebab berfungsi sebagai pengaman dan juga menjadi <a href="https://hukum.uma.ac.id/2021/12/03/apa-itu-pengertian-karakter/">karakter</a> suatu bagunan ataupun ruangan. Sebagai jalan masuk antar ruangan, pintu bisa memberikan kesan pada orang yang melewatinya, dan desain atau tipe yang dipakai malah bisa mempengaruhi tampilannya pada suatu ruangan. Maka dari itu, sebelum memilih pintu, ada pantasnya Anda mengenal jenis-tipe pintu yang lazim digunakan.</p>
<h3>Macam Pintu Kaca Bontang</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-310" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-blitar.html">Pasang Pintu Kaca Tempered Aman</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frameless Bontang</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEharmH1hb21O9ZDy99cxf7QwSzlTZb7mC9zMIejKlSFry7Amj3USjKSbLCiCWqR1TbFGFuW1FTckS22ukU1jWq53HFsbHok86U111_KVeLcsKYLVHVO_fyv6rpxFxVUJWJ47Jm8jSe7M5f0VZFM8RmFM8NOJLIIo-0yhff5V4sP5W_JmOx31f7ca_J_RQ/s450/pintu-kaca-5.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<h5>Swing Frameless Bontang</h5>
<p>Pintu kaca frameless adalah daun pintu yang terbuat dari kaca. Minimal tebalnya ialah 12mm untuk pintu bukaan swing dengan engsel tanam dibawah. Pintu ini awam diterapkan untuk pintu kantor dan pintu kaca gedung. Walaupun untuk tebal 10mm dengan bukaan swing engsel berada di samping biasanya digunakan pada pintu kaca shower dan pintu toilet)</p>
<h5>Sliding Frameless Bontang</h5>
<p>Pada pintu kaca geser (sliding) frameless dapat memakai ukuran ketebalan 10 mm ataupun 12 mm. Variasi kaca sliding frameless ini dianjurkan untuk memakai kaca tempered agar keamanannya terjaga saat terkena benturan yang keras, pecahannya tidak akan melukai orang yang berada di sekelilingnya.</p>
<h4>Pintu Kaca Bingkai Almunium Bontang</h4>
<p>Pintu kaca bingkai atau bingkai aluminium adalah pintu yang sekelilingnya terbuat dari rangka aluminium dengan tengahnya menggunakan material kaca. Pada umumnya ketebalan kaca pada pintu jenis ini bisa menerapkan minimal 5 mm dan maksimal 8 mm. Kelebihan pada pintu ini merupakan ringan dan juga murah. Materialnya anti rayap dan juga bendung kepada keadaan iklim di Indonesia.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/jual-pintu-kaca-mataram.html">Harga Pintu Kaca Tempered Termurah</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Frame Kayu Bontang</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhY3mi-CvWm1XJ-5CVtstbk5E5xqBmqgN8wyovGMkA-RmMWt70nSiipiEdvVF0zP8hxZl7YlXvarkVKktQ6ql1QSl13QO8CZpNxpG__hejBPgVf5r0yj1kT4Yv_aHCP-lwyOUjbSdWMyNZDMP8TswXmy5uRITTDbZmCQYhvBB91UnAi_cKxT0Vn0qYdSQ/s450/pintu-kaca-1.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca dengan pigura atau pigura kayu, pintu kaca variasi ini lazimnya diaplikasikan pada ruang yang mempunyai konektivitas antar ruangan pada waktu yang beriringan, seumpama konektivitas antara ruang keluarga dengan ruang makan, atau ruang tamu dengan taman. Kaca yang sering diterapkan merupakan kaca clear atau bening sebab akan membikin ruangan tampak lebih luas.</p>
<h4>Pintu Kaca Lipat / Folding Doors Bontang</h4>
<p>Pintu seperti ini biasanya diterapkan pada bagian rumah yang mempunyai bukaan yang betul-betul lebar, sebab membutuhkan space untuk melipat pintu. Pintu lipat ini biasa diaplikasikan antara ruangan dengan taman atau ruangan yang tampilannya segera mengarah keluar <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rumah">rumah</a>. Seandainya rumah Anda mengaplikasikan konsep minimalis atau Skandinavia, pintu ini amat cocok diaplikasikan.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h4>Pintu Kaca Geser Otomatis / Automatic Sliding Doors Bontang</h4>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhY3mi-CvWm1XJ-5CVtstbk5E5xqBmqgN8wyovGMkA-RmMWt70nSiipiEdvVF0zP8hxZl7YlXvarkVKktQ6ql1QSl13QO8CZpNxpG__hejBPgVf5r0yj1kT4Yv_aHCP-lwyOUjbSdWMyNZDMP8TswXmy5uRITTDbZmCQYhvBB91UnAi_cKxT0Vn0qYdSQ/s450/pintu-kaca-1.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Pintu kaca otomatis adalah pintu kaca yang beroperasi secara otomatis mendeteksi eksistensi obyek / manusia yang ingin menjelang zona gedung maupun hendak keluar. Ini sebab pintu dikombinasikan dengan sensor infra merah yang dapat dengan tepat mendeteksi. Pintu kaca tipe ini pada umumnya banyak diterapkan di daerah-tempat biasa seperti rumah sakit, mall, hotel atau perkantoran.</p>
<p>Jikalau Anda sedang mencari kaca untuk keperluan Interior ataupun eksterior rumah ataupun bangunan, KacaTempered.co.id memiliki solusinya. Anda dapat bertanya maupun lantas memesan kaca pantas dengan keperluan Anda. Untuk isu lebih lanjut dapat menghubungi KacaTempered.co.id.</p>
<p><strong>Jangkauan Pengerjaan Pintu Kaca:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-kediri.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-solo.html</a></em></p>
<h3>Jasa Pembuatan &amp; Pemasangan Pintu Kaca Bontang</h3>
<p>Kaca Tempered merupakan kaca yang diperkeras dengan cara memanaskan kaca float awam sampai menempuh suhu sekitar 700 derajat celcius dan kemudian didinginkan mendadak dengan menyemprotkan udara secara merata pada kedua permukaan kaca. Dari proses ini maka terjadi perubahan lahiriah kaca adalah terjadi perubahan gaya tekan dan gaya tarik pada kaca, melainkan secara visual tidak terjadi perubahan.</p>
<p>Berikut beberapa karakteristik kaca tempered, ialah :</p>
<h5>Berkekuatan tinggi (High Strength)</h5>
<p>Kaca tempered mempunyai tenaga tahan lendutan dan benturan keras 3-5 kali lebih kuat dari kaca float dengan ketebalan yang sama.</p>
<h5>Ketahanan terhadap perubahan suhu</h5>
<p>Kaca tempered memiliki energi tahan kepada perubahan suhu kaprah-kira 3-5 lebih bendung dari kaca float lazim.</p>
<h5>Pecahan kaca dalam wujud partikel dan tumpul sehingga aman (Save Broken Fragments)</h5>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-310 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="200" /></p>
<p>Ketika kaca tempered pecah, bagian ujung / tepinya akan tumpul sehingga mencegah <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Cedera">cedera</a> serius. Tidak seperti kaca awam yang pecahan ujungnya tajam.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h5>Tidak dapat diproses lebih lanjut (No Further Process)</h5>
<p>Kaca tempered berimbang dalam ketegangan dan tekanan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Rasio_kompresi">kompresi</a>. Hal ini membuatnya tak dapat dipotong sesudah pengerjaan tempered. Segala dimensi dan spesifikasi semestinya ditetapkan secara pas sebelum proses tempering.</p>
<h3>Karakteristik Kaca Tempered Bontang</h3>
<p>Untuk karakteristik kaca tempered ialah sebagai berikut:</p>
<ul>
<li>Aman</li>
<li>Mengatur Perlindungan</li>
<li>Kontrol kedap bunyi</li>
<li>Pengaman dari cahaya ultra violet</li>
<li>Warna Bervariasi</li>
</ul>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/d7Qk27_oR1E" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
